半夜有冇人玩揭尾故

好悶

悶+1

好呀

揭尾估乜嚟

你出題

請開始

玩

快

冇, 講咗死全家

咁我講唔講好 ching咁惡

我出題

有個連登仔，夜晚唔訓覺，打開左個雪櫃，之後自左殺

一開雪櫃見到@princejoyce

唔係

個雪櫃入面有條屍？

係

咁cat girl?

佢女朋友？

爸媽？

條屍係佢屋企人？

叉燒包？

係佢殺？

係肢解咗嘅？

就係爸媽唔比佢帶女？

個連登仔有精神病/情緒病？

個連登仔知唔知自己殺咗佢爸媽？

唔知

佢係咪有人格分裂？

我出題

有個連登仔，夜晚唔訓覺，走左去滑雪，但又唔帶安全帽

佢有無入黎一齊玩？

佢係咪食咗啲殘肢落肚？

唔太關事，可能係

唔訓較係因為情神病關係訓唔到覺？

佢後悔殺咗佢爸媽？

不

冇

唔瞓覺係咪重點？
例如: 佢係到做緊某啲嘢

爸媽係唔係人類？

半夜望下個雪櫃發現自己做漏/錯野？

連登仔夢遊殺左爸媽？